女人hr請人果陣會唔會睇星座

事關今日有個女人知道我就嚟生日
第一時間就話咦你白羊座喎性格乜乜乜乜乜乜咁
照咁推斷如果佢係一個H R
請人應該都會咁樣諗